我#35911都仲係P牌仔

幾時可以畢業

因為太長時間冇Log in而加P 好似冇得甩住

我都係好想甩P